終於拎能左埋大學生證- -

吾講甘多，即刻snow比canteen姐姐體@@
搞能到怇濕灑牙^^
chill能到

簡直就他媽的牛逼死了

無人及禾^^你怎麼乂竟然說@@埋大之王@@是禾~.~""-.-

55

乜能野牙- -
5p囝米能嘈ok?^^

系米寫住土木工程系

寫能住你老母臭系牙= =

系米S字尾牙?

up乜撚野牙你= =
吾能明wo

Ching而家做左人中之龍好串

龍老母咩= =
禾又吾系degree囝